夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

生痱痴

尾臭

發燒

咬爆

辣殺

外圍

吉爆

收爹

睇醫生

太掛住我訓唔著？

痛

娘呢

屌點解成個台都係你地

毒瘤

係我隔離

and u？

幹！你娘 好嗎

叫雞

叫醒我

幾點

唔比

打劫 要雪糕要命

08:00

屌你做壞規矩？

六點嘈醒你好冇

你出街都會俾車撞

明明好日本feel 一見到道地兩個字

我呢

no fd do 了

你？

你唔講我都冇留意道地

ok be fd

餓了

冇孫

屎

減肥
要堅持住

咁都mk

仆你個街
我決定聽日買隻手撕雞一路咬一路返鋪頭

冇得睇大結局

隨手

聽日要去第間鋪幫手

尋找健太的足跡

要返七點鐘

幫手換架 換完返自己鋪
途中要買隻手撕雞

ok bye

瞓了

希望聽日最後一個鬧鐘響起嘅時候我可以起到

我手機有22個鬧鐘..

返七點鐘

真係要瞓了

啋 我部手機跌都未跌過落地下呀

一齊訓
頭暈死了

night night

痴撚線

不過我想試下用iphone

瞓了瞓了 再講我就真係走去買多部iphone

你睇醫生未